如果李小龍還在塵世，佢會怒打邊三個

鄧炳強 林鄭 何已完
給我打！往死裡打！

應該係怒打抗爭人士

急屎咁既樣咩電影黎

佢會話

我係中國人啊hi

猛龍過肛

佢會同成龍一齊上春晚

會做戰狼

trump

一定係怒瀨中共

如果仲在世已經80歲啦喎
放過老人啦

3:06

李小龍變成藍絲廢老

2014已經落旺角打柒你班仆街仔啦

會去咗拍葉問同花木蘭

猛龍插肛

有無人敢私了李小龍

雖然睇佢啲書好有智慧 你睇返佢咁大中華膠 真係未必係黃

藍c

成龍之流

“Do you know how I like to think of myself? As a human being. Because under the heavens, under the sky, there is but one family.”

人地讀哲學，一句收晒上邊班五毛皮

Quentin Tarantino
Brad Pitt
仲有個諗唔到

咁又冇可能，淨係思考模式已經好唔同

佢演員嚟架
up句對白就扯哂旗

幾急尿先做到呢個表情?

睇番佢拍粵語長片嗰啲電影，明明佢d表情同演技都好正常
但係到佢拍嘉禾果幾部成名作，唔知點解佢d面部表情同演技開始變到好浮誇

你一講be water
popo顔射埋你塊面添啦

點解覺得佢係大中華膠

詳見李天命

仲李天命

八十歲嘅李小龍 我ok

都成八十歲，可能喺屯公同娜娜跳茶舞

向中國打J
搵佢春晚表演

唔好屈人係藍絲啦
雖然好大機會係
但人都死左
同埋今次運動好多過60都有幫手

打虛構人物

同佢差唔多年代既星
真係黃既都冇乜幾個
大把搵夠上岸理撚得你
唔好阻住我享晚年

曹星如(香港精神)

唔知，但應該會拍葉問

話哂都美國出世 美國人嚟
仲受過高等教育 成蟲點比

係咪導演要求

佢似深紫

李小龍
點會認自己係中國人

佢係哲學家

( Show Blocked User - 玄學大師詹惟中 )

賤種澳狗順民收皮啦

佢好似係藍絲？

你就大中華膠

佢會投共，完

佢d戲真心係比支那人自high用

佢會好似成蟲咁奶共
你見有咁上下年齡既偽人都係為利益既藍絲

李小龍在生你都未見過佢隨便出手打人啦

一睇就知係藍絲啦

李天命死撚咗佢

有無臉見牟宗三 唐君毅

死人都要捉上黎定黃藍
lihkg forum

我只講廣東話

呢d大人類膠論述,同我地今日本土思潮講香港人身份認同完全係相反既路黎

大波Man

屌！呢齣戲係＂龍爭虎鬥＂ Enter the Dragon 呀…

佢嘅講法喺佢個年代都係好新潮, 佢又未經歷過今時今日嘅香港, 你用今日嘅本土思想去批評佢咪好唔公平

都似

中國人唔係東亞病夫!
Chinese is not a VIRUS!

屌你老母

我覺得唔會 不過會係左膠

吓，我淨係問點解咋喎，幾時有屈佢係藍絲
我問點解係因為我唔覺得李小龍係大中華膠，我一路都覺得佢係一個唔會受身份認同而限制自己想法既人

點解要衝出黎比人扑
玩單機版連登啦

我驚你揸刀佢都一腳踢撚死你

未必，因為佢d成名作無論係佢定係其他人執導，佢都係咁既表情同演技
唔知佢經歷過d咩，佢果d成名作同佢青年時期既演出比真係好大分別

佢仲要係一個會不停研究武術同睇書去提升自己嘅人
成蟲呢d毫無半點墨水嘅人，邊有得同佢比

話佢大中華膠 係咪00後

如果佢在世都已經7x 歲lu~

結構主義喺佢個年代有幾新潮
反而be water 嘅解構思維就真係超前喇

澳門賤種就係咁低質

鬼佬問佢梗係呢d答案啦
因為佢點答都會比人笑
試下中國人主持問又睇下點

不過點討論都冇用 因為根本唔會有答案

Trump

我認同你最尾果句
但佢成日好想帶中國文化威出去比歐美睇果下真係好有不確定性

澳狗走去含吹屎眼條撚算啦

如果李小龍在世，曹星如夠唔夠佢打

利益掛帥

黎智英 李柱銘 黃之鋒

LM

揸住把關刀

藍撚到發黑，當年係明報討論區打油詩人格謀殺 whistle blowing 嘅馮敬恩

思想咁西方，仲要讀哲學
點會似腦閉塞藍絲呀

應該無力打，無死嘅話都八十歲

詳見1989年民主歌聲獻中華一眾爭取民主自由的演員同歌手

其實佢最睇唔起就係拍羅維民族主義飛機片
所以之後自己做導演

駛乜打 縮返喺美國做藍絲 最多咪講下大陸強大了

電影以外，佢根本冇當自己中國人
係當時嘉和為市場需要先拍呢D劇情
同beyond 一樣比中國人騎刧左

我既意思係
讀哲學唔一定收五毛皮
可以係五毛本身

利申 中大哲學

仲係到既話,成龍收皮好耐

不能認同更多，拍龍爭虎鬥同死亡遊戲，已經擺脫濕鳩中國人形像！！！
用香港人身份打天下

一拳已經打到排骨星經胍盡斷

成龍只係一名無讀過書的爛仔，不提也罷

「香港人身份」同「本土價值」雖然挪用左80年代建立既「港人比較優越」個隻話語。但其實佢既核心係一種反抗性、後殖民性既認同；針對來自中國既殖民壓迫而產生。依種認同出現唔係為左排外或者種族歧視，而只係弱勢族群用黎保護自己既動員力量。

所以同「中國/中國人」依d反抗對象無關既事情，香港係絕對唔排拒多元文化同種族平等。而且「香港」作為一個身處海洋文化商業城市、國際都會，「多元性」本身就烙印係香港歷史上面，文化共融係一直奉行但唔察覺既香港價值之一。本土主義抵抗充滿漢族沙文、一元思維既「中國性」，其實同時亦係守護緊香港既開放同多元。

佢咁醒目
仲在生一定住美國賺中國錢

佢臨死伸佢一腳之後話靠實力贏